[ 讀撚 ] 有咩方法可以盡快入到睇書 mode ?

你哋睇書前會做啲咩, 等自己可以進入睇書 mode ?

飲杯咖啡

一訓醒果時
最精神

聽喲純音樂

嗚呀！巴打救我啊
個人好易分心，仲要多手玩埋睇掌紋post
宜家無事集中力有冇心機
重有好重要嘅試要考
點算呀！！！！

拎起本書掀

落自修室

係自修室上近連登
巴打係外國？

起左個頭先就easy 試下迫自己真係溫左5分鐘先就搵到個感覺 至少我係咁

唔錯唔錯即試

認真，控制呼吸
我懷疑自己有adhd 睇書啲字會跳。
學左控制呼吸會好好多。

即係調節心跳, 明白.

一本好吸引嘅書
一張好舒服嘅凳
一段好充裕嘅時間
一個好寧靜嘅環境
一種好放鬆嘅心態

此外，飲咖啡呢啲睇個人喜好，真正進入咗狀態睇書，係會睇到連老母姓咩都唔記得，邊會記得有杯咖啡喺隔離。